{
    "id": 0,
    "title": "Adunarea",
    "type": "quiz",
    "subject": "math",
    "description": "Adunarea este o operație aritmetică elementară care totalizează două sau mai multe mărimi",
    "leason": "Adunarea este o operație aritmetică elementară care totalizează două sau mai multe mărimi, numite „termenii adunării” într-o singură valoare, numită suma sau „totalul” mărimilor respective. Operației de adunare îi corespunde operația de reuniune a două mulțimi disjuncte de obiecte într-o mulțime cu număr cardinal mai mare, exact suma numerelor cardinale ale mulțimilor reunite.",
    "info": "",
    "levels": [
        {
            "id": 1,
            "timer": 0,
            "difficulty": "medium",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Rezolvați ecuația\n 1 + 1?",
                    "answers": ["1", "2", "3", "4"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 2 + 2?",
                    "answers": ["1", "2", "4", "3"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 7 + 2?",
                    "answers": ["9", "10", "8", "11"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 9 + 3?",
                    "answers": ["11", "13", "14", "12"],
                    "correct": 3
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 5 + 5?",
                    "answers": ["9", "12", "10", "11"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 9 + 9?",
                    "answers": ["17", "16", "18", "19"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 8 + 7?",
                    "answers": ["15", "16", "14", "13"],
                    "correct": 0
                },
                {
                    "id": 7,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 9 + 5?",
                    "answers": ["11", "14", "13", "15"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 8,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 9 + 1?",
                    "answers": ["9", "11", "10", "11"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 9,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 6 + 6?",
                    "answers": ["9", "11", "10", "12"],
                    "correct": 3
                }
            ]
        },
        {
            "id": 0,
            "timer": 0,
            "difficulty": "easy",
            "questions": [
                {
                    "id": 0,
                    "question": "Rezolvați ecuația\n 1 + 1?",
                    "answers": ["1", "2", "3", "4"],
                    "correct": 1
                },
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Rezolvați ecuația\n 2 + 2?",
                    "answers": ["1", "2", "4", "3"],
                    "correct": 2
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Rezolvati ecuatia\n 2 + 2?",
                    "answers": ["1", "2", "4", "3"],
                    "correct": 2
                }
            ]
        }
    ]
}
